突遭人從後起飛腳偷襲 71歲阿諾舒華辛力加仆向前

荷李活影星阿諾舒華辛力加(Arnold Schwarzenegger)在南非一間體育館內與一群影迷傾談和自拍合照時，突遭一名男子從後起飛腳踢倒，幸而沒有受傷，該男子事後被帶走。
阿諾當時正在南非出席一項活動，與一群民眾包括影迷傾談和自拍，一名男子突然從後衝前，飛身用腳踢向他背部，71歲的阿諾一度失去重心仆前，但他事後在Twitter發文表示自己無恙，叮囑大家不用擔心。他說：「我當時以為有人在後面推撞，這是經常發生的事，後來像大家一樣看到片段才知道有人踢我，我很慶幸那笨蛋沒有妨礙我snapchat。」
施襲男子事後被人拖走，其他人則一湧上前察看阿諾有否受傷，阿諾向旁人微笑和握手，之後在大批保安簇擁下離開。由於事出突然，又有不少小童在場，不少人都發出驚呼聲，一名小孩更似乎被嚇到，要大人安慰。
活動負責人表示施襲男子「是慣犯，以往亦曾做出同樣行為」。阿諾表示不會向他提控，周日將如期繼續活動。
英國《每日郵報》/美聯社

痴撚線咁樣飛踢

未來戰士都夠膽踢

慣犯? 會有人有d 咁既喜好

71歲都咁硬淨

連登仔 : 健身無撚用

打阿伯

佢回應得好正
俾人咁踢都只係覺得推撞

阿諾個

出唔到snapchat個字

阿諾: I'll be back

連登仔：外強中乾奶粉佬垃鳩圾

個標題又呃鬼...根本踢唔郁佢

不如用另一個角度睇吓

個保鏢喺佢俾人踢一腳先有反應，有乜用

踢佢條友跌得仲傷喎

好撚勁 助跑全力飛踢條腰都冇咩事咁
慣犯係咪on9？

如果個黑鬼揸刀阿諾已經俾人放左血 警覺性咁低要炒啦

71歲咁樣雙飛腿都係彈一步

70歲人仲係好大隻

Help me I need a Lamborghini

一定係呢條友，上次先係旺角場踢人